住一樓可以唔可以 大聲叫 光復香港 時代革命 好驚驚

有無人支持下

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

btw 熄燈先叫

叫一次唔夠喉 會上癮

我搭lift去十八樓叫

push

我落樓下叫架喎最大聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

咁呀 我又去

利申 住一樓
啱啱大叫畀人屌 唔理照叫